(認真)咁既情況點處理好

話說小弟最近返餐廳識左個女仔 平時做野都會有身體接觸 feel到大家對大家都有意思 之前佢亦有去我宿舍到睇下 係張床到攬下咁 之後亦有keep住再約佢夜晚食飯 但近排佢就對我超級冷淡 whatsapp成日都唔覆 以前都唔會咁 約親佢食飯都話唔得閒 又好似專登想避開我咁 攪到我心好亂 但又唔敢問佢。。。攪到唔敢開口同佢表白 係咪已經太遲？

太遲啦....
係床攬個時都唔扑...?

無。。。都係攬下

係咪攬緊個陣feel唔到你有？

我feel到佢心卜卜跳 只怪自己無用

唉 錯過左打車輪既最佳時機

想死了

問下佢咩事?可能誤會/怕太快

問佢喇

上得床都唔攪埋緊係唔理你啦

點怕太快

個一下寂莫咪攬下你，發覺原來唔鍾意你，唔想比假希望你咪疏遠